【大三罷】設計師襲警罪名不成立 訟費申請獲批

#觀塘裁判法院第八庭
#徐綺薇主任裁判官
👤鄺(39) #續審 (#1112九龍灣 襲警)

簡易裁決
特別事項: 被告招認的自願性爭議
主要爭議pw2，裁判官不信納pw2證供，相較之下被告作供較合理，故裁定被告於特別事項爭議下為誠實可靠證人，相反pw2作供時多次以「唔記得」、「唔清楚」答問題，不可信。

一般事項：詳情後補
裁判官裁定pw1 證供前後矛盾，不能信納pw1證供。

由於控方未能毫無合理疑點情況下證明被告干犯所有控罪書所列的控罪元素，裁判官宣判被告罪名不成立🥳

辯方有訟費申請，獲批⭕️⭕️

"男被告憶述案發時遭警員從後扯上衣拖至巴士站後，隨即被施放胡椒噴霧，雙手被綑綁跪向廣告牌，其間數名警員在旁譏笑。未幾有警員以水淋頭，致痛楚加劇。及後更遭凌空臉向地抬上警車，被告當時大叫「唞唔到氣」，惟警員未有理會，上車之際感覺到有人打頭，並揚言「宜家先啱啱開始，有X排同你玩呀」。被告在車上不適嘔吐，遭警員嘲諷「頭先唔係好X型架咩？」，並恐嚇「你同我奶返乾淨先好落車呀！」"

講大話都唔識講

矛盾即係冇夾口供，誠實可靠

兩隻狗渣

裁判官裁定pw1 證供前後矛盾，不能信納pw1證供。

你老母臭西 私刑又冇事

Push

有冇人整合已經係第幾單
然後法庭仲當黑警係誠實證人

pw姐係警曱witness ?

prosecution witness (控方證人)

薇姐頂住
雖然比人欽點做國安法裁判官，但好彩個人依然正常

襲警入罪率應該唔夠一半

我就係要ED

法治已死

推

佢被委任因為佢係觀塘署理裁判官
国安case係佢度過堂 之後未必佢審

睇兩眼啲案情真係嘔心到仆街，唔講以為第三世界國家既執法黎
濫捕 私刑 恐嚇 阻止被告行使基本權利
誘使被告簽口供紙
黑警教你點犯法大全

告返佢地惡意檢控

正仆街 如果有一日清算一定要喺車裝CAM 重有警署都要
不過冇乜如果

恭喜手足

之前收埋雞尾酒個女設計師

香港同支那融為一體啦
所以香港的確完全係第三世界

薇姐上星期升正主任裁判官,當然國安法case 基本上至少都上硬區院審,裁院都係負責過堂

好擔心個裁判官被流放

法官正常

證供前後不一仍人之常情

Pw1 pw2
屌你老母啦

毅進仔係咁上下
手足見字plan 移民

就係法治已死都可以比官鬧唔可信
黑警正垃圾
手足見字移民

congratulations

大家要有準備 狗狗遲d一定train到叻講大話

支持反告

同一日一單popo話唔記得都係可信，一單就話唔可信，喺香港真係會精神分裂

未必，你睇溫紹明錢禮果啲主任裁判官都冇得做國安官
擺佢落去可能係=人大反對票咁樣

錢禮係因為唔係支那藉
共安法寫唔俾做

仲有兩個國安裁判官未揭盅

留名杜浩成陳慧敏吳重儀

可唔可以私人檢控返啲狗

pw2 ?
差婆2 ?

正賤畜

打撚完你, 比假口供屈完你都唔知佢係乜水, pw1 pw2

警員謝進鴻,警員王嘉俊

updated

依家覺得合理判決已經好難得
咁多鳩拉 咁多紅官